叻哥同何良咁fd底

以後場場出賽都支持佢！

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！